他知道哭是沒有用的

我失戀啊

唉

佢話同人求婚啊

你日日都失戀架啦

佢話唔覆女人喇

佢係咪睇咗我個post俾我啲ff嚇親

佢即刻同我割蓆啊

我想死啊

人都去咗咯 無計啦

點解要咁對我

我mi埋ff咋嘛

mangay, nicksung, 9shout, 左減 仲有無？

timothee
hiddles
坂口健太朗
徐康俊
無數洋腸

咁你應該習慣咗失戀啦
即係無事啦

每次都好痛

好想一巴車醒你

好好笑我覺得好柒有九成機會佢係睇到個post先咁講我好撚柒做fans做到嚇親人屌

未見過人FF到好似真嘅一樣
呃埋自己心痛
求其是但ig揀個男神啦
快啲展開下段感情 加油💪🏻

心痛嗰啲講吓笑啫

狗也不屌

鳩也不屌

sorly 我無心 你冷靜 千祈唔好自殺

徐康俊真係正